其實我唱歌有無進步

我覺得唔完美有改善空間 基本功仲係好差

己經無進步嘅空間

有其實音準唔算好差啦已經 係修飾差啲

我會繼續努力

老實說，麻麻

我知 我自學唱歌無耐 唔算難聽？

做乜唔正正經經出去學 學一兩個月有底就會好好多

過多排先

算

唔算特別難聽但聽落尷尬，你點解唔揀一首啱你音域嘅歌錄，高音少尷。你一日練幾耐歌㗎

之前連登巴打話呢首中音岩我 好難計 一有時間就唱下

Yo

師父

連登黃宗澤

學拍子先

天生好差

聽到依家，係有進步，不過都係嗰句，你揀嘅歌都唔岩你音域，你都唱得唔舒服 呢首歌都算高音，特別係副歌

不如你試吓啲真係易嘅歌啦，仲係高可以降Key，都係嗰句，最緊要舒服；另外唔好唱有假音嘅歌住，你連基本你自己音域都未可以準確Hold到個音同夠氣，去唱假音真係無意思，暫時啲要假音嘅歌都唔適合你住

易歌例子E.g. Beyond - 喜歡你
周柏豪 - 我的宣言
Juno 啲歌
劉德華嘅所有歌
Westlife - Seasons in the sun

呢啲歌音域要求唔高，你慢慢練吓，放聲唱，之後先去練啲要假音嘅歌

我會繼續練習 真係唔易

我會試下你果啲歌 我試過企係度唱 好似好啲 控制到把聲真係好難